破局唯一方法，係搞到商場好似花市咁迫，港豬走自己都走，港豬返黎自己又返黎，唯一缺撼係好難夠人做

Be water be shapeless

佢圍捕係冇得破架喇
班柒頭都唔要面
唯有令濫捕成為成個運動最強攬炒工具
令佢投鼠忌器

今日啲狗最唔知點做嘅時刻
係成班手足遊行完
似走非走
拎住標語好似去緊搭巴士
又好似係仍然示緊威
趕又唔係，唔趕又唔係

而最清𥇦嘅時刻
係佢警告市民非法集結
市民仍然唔走屌返佢轉頭
佢就肯定呢班人八成都係手足
有兩成無辜都唔理

之後要贏
有兩個條件
第一個係模糊
第二個係糢糊得來破壞性大

以前和你shop
但用嗌口號同滋擾性行為癱瘓
破壞性大但唔糢糊
佢拉就好容易

但如果今日元朗人數
去商場等人，或者出出入入，搞到花市咁迫
商場一定迫到做唔到生意
Popo一係警告，一係直接拉
佢警告咪成個商場一齊走，直接拉嘅話成個商場陪葬我又唔怕呀

問題黎啦
如果咁shapeless
你點知邊啲係手足
會唔會到時好多人真shop，自己on99？

會咁問就係因為唔夠人
你遊行去搭車
大家冇記認
你都知成車都係自己人

你中環集會
大家放工裝，你都知成個地鐵站都係自己人去同一個地方

之前812機場和你飛
你都知成個機場係手足唔係旅客
機場巴士上嘅都係手足唔係旅客

點解呀？
因為最無形但突出嘅記認
係不正常而特別多嘅人流

嗰個地方多人到唔正常
你就知成功
覺得得自己on99
你就知fail左

呢種戰略歷史上只成功過一次
就係爆眼後嘅機場和你飛
純粹用人數癱瘓機場
混和旅客搞到popo做唔到野
睇住最後一班機時間一齊走

不過呢招都唔係我第一個提架喇
只係大家好似好憎和你shop
叫極都唔出黎
淨係鍾意遊行

大家又好似驚人唔知自己有份示威
著得又似，又鍾意唔走屌狗

2020喺商場從現一次812和你飛奇蹟
可以嗎？

PS
其中一張相係某年復活節出境人流
睇落佢地都幾似示威者我就貼埋出黎
應該話睇落示威者都幾似佢地先岩

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可，鬥長命
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

集中去藍店藍絲集中地，等佢濫捕藍絲

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

商場多狗到唔洗入

popo會有十幾分鐘警告人走，就係叫嗰啲唔關事既走。淨返嗰啲就拉。藍屍同唔係遊行嗰啲人已經一早走曬，仲點攬炒？

個個走哂
佢又走你又走
仲唔係攬炒咩

100萬人去遊行都肯 但和你shop就唔參與
究竟點解

走曬=攬炒經濟

popo話咪啱囉，遊行完時間到就走曬，佢地又可以收工，之後遊客又會返轉頭

因為怕拉

變返以前有秩序遊行，時間到，popo叫你地散就散

遊客返轉頭
我地咪返轉頭
而且遊客邊有咁快返轉頭
和你shop 一直都係商場落閘/商場冇哂人就成功了
可以轉場或下次再搞

push

係門口不斷移動，有特別眼神